其實dem beat 真係好撚柒

咁大個人做埋d咁on9，小學生都唔會做嘅行為，仲以為自己好型

成日話咁先係青春係u life，原來讀大學係要做咁柒嘅嘢

老豆老母比咁多錢，結果個女入到去係度dem beat扮型，有時間去下旅行增廣見聞，都好過係度浪費青春

u life 就係做d小學生都覺得柒嘅野